沒有不秋後承諾復工=送完頭僥倖唔死都要做condom 俾人炒

Option A 繼續罷工 後果：一齊贏/俾人炒 但一係有裝一係唔駛上前線 點都唔駛拎條命靠飛

Option B 無成果復工： 無裝去前線醫大陸人 犧牲完僥倖唔死既話 仲要俾人秋後跪求人咁岩炒唔中你 然後升職升藍醫先

有無人答我點解要復工